一個人去旅行真係好毒好悶

屌

無識新朋友梗悶

我都唔明識乜野新朋友
係香港扮soso仲唔夠咩
去旅行都要咁樣作賤自己
平水相逢已經夠晒

明明就係自己去旅行
去到又話要識新朋友去食飯去玩
完全本末倒置
如果我係你香港d朋友真係慘

試過一個人去返唔到轉頭

習慣左會毒一世

咁你縮返入你老母個閪度當冇出過黎啦。

點解要分享

毒撚先會咁諗

一個人既感覺好舒服自在

我自己比較鍾意一個人去 但係只限相對安全嘅地方 譬如大陸日韓甚至西歐 我都覺得濟得過

一直都有興趣去墨西哥 危地馬拉嗰啲地方 但係唔太敢一個人去

如果鍾意影相, 一個人去就最好不過

一個人去d展館
班staff見你一人即刻衝過黎幫你影相拎tips
真係好柒架

唉 比隔離位pair情侶望住笑

係 岩岩果次去鐮倉 淨係一間廟都影左我兩個鐘

係夜晚一個喺房淆d
其他好ok

你平時唔係自己一個訓既咩

如果同人一齊, 根本冇可能用到2個鐘去影一個地方

好驚撞鬼

扮咩享受一個人
冇人陪就冇人陪啦

揀D新少少既酒店會冇咁驚

要瀨會分新定舊？
Ps未試過瀨野

試過明明外面睇落新淨，但入面好殘

毒既一個人去緊係毒
你係outgoing既，一個人去實r到friend玩